【反送中】專業Gamer 同你分析機場集會，究竟散水啱定錯？？

有個玩《魔法風雲會》玩到入名人堂嘅朋友寫咗篇文章，同大家分析下機場集會嘅攻略。有興趣嘅手足可以睇下

唔好執著今日散水vs送頭既對錯
只要repeat多幾次呢個game
從經驗中學習
機場呢一仗 無話贏唔到
—————————————————————
作為一個經常被bluff同bluff人既game player
忍唔住要寫一寫

好多人仲討論梗
散水vs送頭
邊一邊先係right choice？
事實係底牌唔開 一日都唔知邊邊係啱
因為今日發生既事係first occur

如果最後無事,
散水就係on9
如果最後真係殺入黎,
就變左送頭係傻既

首先你要明白今日個game係點玩先

和你飛 suppose 係接近零風險
點解？
因為有遊客出入
唔開得槍
呢樣係之前三日既知事實
基本上我地係ahead 既

不過今日對家落注
Cancel 所有departure
有飛機黎香港掉頭
變相減弱我地手頭上既牌
佢主動bluff(大)我地
變左我地要諗可唔可以call 佢

咁我地既注碼係咩？

人頭

一堆人塞哂係入面走唔到
佢真係有貨既話 我地就送頭
如果承受不起被補
就變左你無能力call佢
結果有唔少人局走

係唔係俾佢大到？而家睇落似係
不過重點唔係呢道

如果呢個係one off game
無可否認我地今日係輸既
但係如果呢個係repeated game
個玩法就會唔同哂

對家唔係無cost任bluff
佢個bet 係有commit 既
Cancel flight 唔係 no cost
叫飛機掉轉行亦唔係 no cost
我唔敢講今日有任何achievement
五大訴求完全遙不及天際
但係一定有野學到

鎖機場一定揚威國際
輸出革命又好 咩都好
對家想再用同一招cost 會更大
因為如果變左唔係one off incident
自然draw 到更多international attention

再者佢今日用左呢一下bluff
佢下次如果唔commit既話
仲會唔會effective?
加上佢地show 左behaviour
如果下次仲係用同一招
佢又大得走幾多人？
而佢地又有咩新招？有無幾張瑞士銀行本票同我地大落去？
記住今日收工果班都未入到黎
點睇都似係純粹想拖一拖8/11個direct impact

最後我始終相信我地既learning curve係勁過對家
先adept到佢地既behaviour
再turn the game into repeated game
要反勝 其實唔難

#真ProfessionalGamePlayer

自推

已FC

真玩家。
同我諗嘅一樣。

好似幾勁

完全同意
我都係咁諗
其實政府呢招唔可能長用，每次用佢都要付出一定代價
而且代價會愈嚟愈高
e.g. 開頭係賠錢，長期咁做就損害聲譽

只要我哋持之以恆就得
加油！

pushhhhh 721 811 fuck popo

Push

agger, 散左又唔係冇得再入，仲可以塞下交通。夠人多攰既番屋企休息下，唔夠人就吹雞再入，玩持久。

不斷出大招會唔夠cost......?
係咪某A字頭玩家